哩樣或者喺義士身後嘅和理非都可以做到嘢

發夢之前砌鐵馬唔夠鐵馬用，見到一眾義士一齊拆鐵馬用

未來嘅野餐可唔可以做類似嘅拆玩具行動？香港好似好多路燈同紅綠燈

又可以拆除障礙，又可以為前線提供城牆嘅物資